美國帶頭抵制，其他國家還會遠嗎? 點令國際闘黃?

五眼唔駛講
今次最出力 都係澳洲 明明最大生意出口都敢反
點爭取其他國家歸邊
日韓泰印全部圍攻先有用

都幾期待日本
無左奧運
又多補貼，又億又兆
安倍都開唔住口中國爆發係事實

有武肺加持 唔係冇可能

大家要爭取其他國家支持

最緊要美國出聲

吊緊命 未斷氣

黃色國際圈

南韓一定會玩埋一份
報返限韓令既仇

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

闘？打簡體再用轉換器轉繁體？

日本軍事化，再反9 中國

中國其實會唔會好驚

好似係異體字 一樣意思

重點在其他盟友嘅連鎖反應會點

覺得英國仲係想同大陸friend, 唔想正面衝突

Tenno Heika Banzai！